行路撚-由友愛行返天水圍

無野做同fd由屯門友愛行返天水圍
由屯門友愛開始不定時直播

簡單啦

輕鬆啦

開始

我都試過天水圍跑落屯碼再沿路行番天水圍

得10km
快嘅兩粒鐘就到

吊你樓煮做乜影我

要一齊行嗎

少癲認真

天水圍落屯門碼頭再返天水圍都唔夠全馬 唔出奇喎

我細過窮都成日由屯市行去天水圍，唔捨得搭輕鐵

行到凱都，巴打們有無戲推薦
諗住轉影評post了

鬼滅

天水圍快腳11點返到去
btw見到樓豬

唔撚係掛咁快自爆

行到依度好似唔多識路

做乜上去行單車徑/河啦

你向天水圍方向，望左揾路落去先，理論上你位置近醫院會有單車徑

照向前行實有梯落

樓豬可能行到一半搭輕鐵

搵到路了，thanks bro

青麟路舊路口夜晚唔知猛唔猛呢

之後一直跟住過埋馬路，半個鐘左右到洪水橋就可以補給
個人建議洪水橋跟車路入天水最快

真又有狗

梗係跟河行最快